[
    {
        "id": 6,
        "narrative": "डिब्बे उठा रहा व्यक्ति कार्यस्थल में नया है।",
        "question": "दरवाज़े के पास दीवार से टिककर खड़ा व्यक्ति उस पल देखते हुए कैसा महसूस करता है?",
        "answer": "मज़ा",
        "english_ver_answer": "amusement"
    },
    {
        "id": 13,
        "narrative": "",
        "question": "इस कार्यक्रम के लिए आप कैसा महसूस कर रहे हैं?",
        "answer": "घृणा",
        "english_ver_answer": "disgust"
    },
    {
        "id": 20,
        "narrative": "तुम तय समय से पहले ही पहुँच गए, इस उम्मीद में कि अपने दोस्त की सभा में अच्छा प्रभाव डाल सको।",
        "question": "आपको अभिवादन किए जाने से ठीक पहले कैसा महसूस होता है?",
        "answer": "खुशी",
        "english_ver_answer": "happiness"
    },
    {
        "id": 34,
        "narrative": "वे अभी-अभी एक साथ यात्रा करके पहुँचे हैं, और अपनी योजनाएँ आगे बढ़ाने से पहले तरोताजा होना चाहते हैं।",
        "question": "सिंक के पास बैग लेकर खड़ी महिला अपने हाथ धोने की तैयारी करते समय कैसा महसूस कर रही है?",
        "answer": "संतोष",
        "english_ver_answer": "contentment"
    },
    {
        "id": 41,
        "narrative": "आप एक महत्वपूर्ण अपॉइंटमेंट के लिए देर हो जाने के कारण जल्दी में थे। जो हुआ, उसे किसी ने नहीं देखा।",
        "question": "इस घटना के तुरंत बाद आपको कैसा महसूस हुआ?",
        "answer": "डर",
        "english_ver_answer": "fear"
    },
    {
        "id": 74,
        "narrative": "यह क्षण विशेष आयोजनों में मनाई जाने वाली पारिवारिक परंपरा की शुरुआत का प्रतीक है।",
        "question": "इस परंपरा के दौरान बाईं ओर खड़े छोटे रिश्तेदार कैसा महसूस करते हैं?",
        "answer": "संतोष",
        "english_ver_answer": "contentment"
    },
    {
        "id": 88,
        "narrative": "आप कानूनी प्रक्रिया के तहत चुने जाने के बाद अदालत पहुंचे और अंदर जाने से पहले आपको अपनी जिम्मेदारियों के बारे में बताया गया।",
        "question": "इस प्रक्रिया के इस चरण में आप कैसा महसूस कर रहे हैं?",
        "answer": "विस्मय",
        "english_ver_answer": "awe"
    },
    {
        "id": 104,
        "narrative": "मरीज़ को अचानक सांस लेने में कठिनाई होने के बाद भर्ती किया गया।",
        "question": "अस्पताल के बिस्तर पर लेटा मरीज उस पल में कैसा महसूस करता है?",
        "answer": "दर्द",
        "english_ver_answer": "pain"
    },
    {
        "id": 117,
        "narrative": "",
        "question": "जिस व्यक्ति के कान छेदे जा रहे हैं, वह इस दौरान कैसा महसूस करता है?",
        "answer": "दर्द",
        "english_ver_answer": "pain"
    },
    {
        "id": 127,
        "narrative": "",
        "question": "लिफ्ट के दरवाज़े के सबसे पास खड़ा व्यक्ति अपनी शिष्टता भरी कार्रवाई के तुरंत बाद कैसा महसूस करता है?",
        "answer": "संतोष",
        "english_ver_answer": "contentment"
    },
    {
        "id": 130,
        "narrative": "आप अंतरराष्ट्रीय उड़ान से आए हैं और आपने पहले से ही यह तय किया था कि आप अपने साथ खाना और लकड़ी लाएंगे, यह जानते हुए कि इन वस्तुओं की प्रवेश पर घोषणा करना आवश्यक है।",
        "question": "अपने सामान के साथ निरीक्षण काउंटर पर खड़े होने पर आपको कैसा महसूस होता है?",
        "answer": "शर्मिंदगी",
        "english_ver_answer": "embarrassment"
    },
    {
        "id": 147,
        "narrative": "वृद्ध महिला पास में रहने वाली अपनी एक दोस्त से मिलने जा रही थी।",
        "question": "इस पल के बाद सड़क के बीचों-बीच खड़ी महिला कैसा महसूस करती है?",
        "answer": "शर्मिंदगी",
        "english_ver_answer": "embarrassment"
    },
    {
        "id": 157,
        "narrative": "पहले, आपने आराम करने के लिए एक आरामदायक सीट की उम्मीद की थी।",
        "question": "आप, जो बाईं ओर गलियारे के पास बैठी हैं, इस पल के बाद कैसा महसूस कर रही हैं?",
        "answer": "राहत",
        "english_ver_answer": "relief"
    },
    {
        "id": 181,
        "narrative": "आपने इस रेस्तरां में खाने का प्लान बनाया था और सीमित गतिशीलता के कारण सहायता पर निर्भर रहने का सोचा था।",
        "question": "इस पल में आप कैसा महसूस कर रहे हैं?",
        "answer": "राहत",
        "english_ver_answer": "relief"
    },
    {
        "id": 182,
        "narrative": "डेस्क पर बैठा व्यक्ति एक शिक्षक है, जो एक छात्र के व्यवहार को लेकर हाल ही में उठी चिंताओं को संबोधित करने और स्कूल की नीति के अनुसार बातचीत की तैयारी करने के लिए जिम्मेदार है।",
        "question": "छात्र के व्यवहार पर चर्चा करने से पहले मेज पर बैठा शिक्षक कैसा महसूस करता है?",
        "answer": "सहानुभूति",
        "english_ver_answer": "sympathy"
    },
    {
        "id": 202,
        "narrative": "आपने उसका ध्यान व्यक्तिगत तरीके से आकर्षित करने का इरादा किया था।",
        "question": "जब आपने काउंटर पर क्लर्क के हाथ को छुआ, उस पल वह कैसा महसूस करती है?",
        "answer": "शर्मिंदगी",
        "english_ver_answer": "embarrassment"
    },
    {
        "id": 251,
        "narrative": "यह क्षण करीबी रिश्तेदारों के साथ विचार-विमर्श और योजना बनाने की अवधि के बाद आया है।",
        "question": "इन पलों में आपको कैसा महसूस हो रहा है?",
        "answer": "संतोष",
        "english_ver_answer": "contentment"
    },
    {
        "id": 295,
        "narrative": "पहले ही सभी को पूल के ड्रेस कोड की आवश्यकताओं के बारे में सूचित कर दिया गया था।",
        "question": "पूल में प्रवेश करने से ठीक पहले अग्रभूमि में मौजूद व्यक्ति कैसा महसूस करता है?",
        "answer": "संतोष",
        "english_ver_answer": "contentment"
    },
    {
        "id": 305,
        "narrative": "इन लड़कियों ने हाल ही में ऑनलाइन इसके बारे में सुनने के बाद साथ में वेपिंग आज़माने का फैसला किया।",
        "question": "बीच में खड़ी लड़की कैसा महसूस कर रही है?",
        "answer": "मज़ा",
        "english_ver_answer": "amusement"
    },
    {
        "id": 309,
        "narrative": "आप हाल ही में एक नए शहर में आए हैं और आप धीरे-धीरे आपसी जान-पहचान के जरिए लोगों से मिल रहे हैं।",
        "question": "इस शुरुआती अभिवादन के बाद आप कैसा महसूस कर रहे हैं?",
        "answer": "खुशी",
        "english_ver_answer": "happiness"
    },
    {
        "id": 334,
        "narrative": "",
        "question": "सोफे पर बैठी छोटी महिला इस पल में अपनी मां के साथ कैसा महसूस कर रही है?",
        "answer": "शर्मिंदगी",
        "english_ver_answer": "embarrassment"
    },
    {
        "id": 358,
        "narrative": "आप और आपके सहपाठी आपस में अच्छे दोस्त हैं। पहले आपके दोस्त ने आपकी हाल ही में कराई गई हेयरकट की तारीफ की थी।",
        "question": "इस पल के घटित होने पर आप कैसा महसूस कर रहे हैं?",
        "answer": "मज़ा",
        "english_ver_answer": "amusement"
    },
    {
        "id": 362,
        "narrative": "पहले, आपने अपनी अगली यात्रा के लिए अपना सूटकेस पैक किया था।",
        "question": "इस पल में आप कैसा महसूस कर रहे हैं?",
        "answer": "दर्द",
        "english_ver_answer": "pain"
    },
    {
        "id": 377,
        "narrative": "आपको अपनी अगली कक्षा से ठीक पहले तबीयत खराब महसूस हुई और आपको तुरंत मदद की ज़रूरत थी।",
        "question": "उस पल में, जब आप बाथरूम की ओर जाते हुए गलियारे में होते हैं, आपको कैसा महसूस होता है?",
        "answer": "दर्द",
        "english_ver_answer": "pain"
    },
    {
        "id": 387,
        "narrative": "",
        "question": "इस पल में लालटेन के पास खड़ा व्यक्ति कैसा महसूस कर रहा है?",
        "answer": "संतोष",
        "english_ver_answer": "contentment"
    }
]